Day con 會唔會戴兩日?

拆完留番啲營養水，放左學/工除con放番落去浸，第2日戴番.

會戴一星期

試過戴足成個月唔換

好貴咩d con，戴返眼鏡囉，反正成日戴又易紅眼

人地都講明day con

你唔好用完個condom再洗返重用

眼就自己既，盲左唔好喊

唔會，第二日再用點都會唔舒服

你練成左寫輪眼未？